On 9 viutv app 分組賽都頂唔順

點撚樣播世界盃呀

好心比mytvsuper播啦

睇睇下以為自己問題 真係on撚鳩

屌

係咪kick kick下？我以為係自己問題